屌你老母bloodborne (9)

BloodBorne資料整合

BB 故事解說
時間順序由遠古年代創教開始講

呢個就跟住玩家嘅故事線

如果玩家無任何探索意慾，可以睇黑桐谷歌行。但建議玩家自己探索，因為係呢隻Game 賣點之一

Q & A
Q1: 新手第一關比隻狼秒左點算?
A1: 死後會返回夢境，夢境樓梯底有裝執，有裝後基本秒殺。

Q2: 點樣升Lv?
A2: 殺怪後會有血之迴響(螢幕右上角第一個Item)，有足夠迴響後返城問女木偶加點(至小一點靈視先見到女木偶)。

Q3: 點樣連其他玩家？
A3: 遊戲中分為召喚者 同 被召喚者, 前者需要有召喚鐘，後者需要有小共嗚鐘。每次成功召喚，召喚者需要扣減一點靈視，被召喚者則不需要，遊戲中召喚者死左，成個召喚空間就會完結，被召喚者死左可以重新進入。取消召喚需使用靜默空白，使用後可拎返靈視。

同其他玩家(非好友)有Lv 限制: （你當前等級*10%+10級）。比如32級的人最高能和45級連線，最低能和20級連線。
同好友玩家(以相同密碼連線方法) 就無Lv 限制

Q4: 召喚鐘同小共嗚鐘點樣拎?
A4: 召喚鐘有一點靈視後返夢境係樓梯執到。當有一點靈視後小共鳴鐘會係靈視商店開放購買(係屋入面中間一出門口轉左)，需要消耗一點靈視。

Q5: 點拎靈視?
A5: 見Boss +1, 殺Boss +3, 或者遊戲途中會執到"狂人的智識"，使用後會+1。仲有古神袛智慧
冇記錯血污都係

Q6: 揀咩背景好？
A6: 背景多數跟返你想玩嘅武器 （例如你想玩月光大劍 就揀個秘法高嘅出身:殘酷命運）

Q7: 升lv升咩好
A7: 唔係魂系列高手最好升體力先，其次耐力，玩到後期最好坐底有40體。至於力量 技術 血質 秘法 點揀？睇返你想玩咩武 （每把武升到上+10 都有唔同補正 通常都要點到上50先發揮到最高攻擊力）
力量：電鋸 路徳維希聖劍
技術：慈悲之刅 落葉 鞭杖
秘法：月光劍 寄生蟲
血質：太刀

Q8: 一開始用咩武器好
A8: 斧頭打一開始雅南啲廢老 王就用鋸肉刀鋸茅夠你爆機

Q9: 點入DLC?
A9: 打死大教堂白羊boss阿梅莉亞後，翻去獵人夢境樓梯處可以執到入DLC物品 噬血獵人之眼 ，去教堂區燈位左邊門口出去，轉右墓碑處等一等，會有隻手捉你入DLC。

Ｑ10：我想同人快啲連線，應該點做？
Ａ10：新手可以係下水道執到２個狂人的智識（推薦），或者見完boss後（死亡或戰勝）返夢境啟動人偶同連線。

Ｑ11：啲迴響係咪死咗就無？次次都行好遠壓力好大
Ａ11：迴響只會保留上一次死亡嘅數量。當你死亡後迴響會跌係你死亡點嘅附近、或被敵人拾獲。拾獲迴響嘅敵人眼睛會發光，把對方殺掉後即可。遊戲入面嘅燈點唔多（通常一個區域一個，少數例外），但捷徑唔少，開通捷徑後再慢慢探索會輕鬆得多。

Ｑ12：咩野係「誓約」？要點用？
Ａ12：誓約有６種 － 光輝⇎墜落（互相對立）、獵人（隨機對立）、怪獸（獸化）、不潔（DLC）、乳草（DLC）。符文道具可以係打敗支線Boss雙女巫王房後面嘅小房間內取得，返夢境後去中央工作枱到安裝。

Ｑ13：隻Game無教學？
Ａ13：除咗基本操作可以係夢境同診所地板睇訊息確認外，係無其他手把手教學。物品方面可以多啲睇佢詳細説明，會對上手好有幫助。

Ｑ14：ＮＰＣ支線要點做？
Ａ14：

Ｑ１5：有無咩推薦武器？後期又用咩好？
Ａ１5：通常起手鋸肉刀／斧頭。呢隻Game把把武器都可以用到後期，睇你想用邊把。唔同武器要求配點都有唔同，不過主要分為「力量」、「技術」、「血質」、「秘法」四大方向。力量偏重武器為主；技術輕武器為主，同時亦影響內爆攻擊力；血質影響槍類及少部份右手武器；秘法以魔法及屬性傷為主（及DLC月光大劍）。

Ｑ１6：點錯數值點算？有無得洗點？
Ａ１6：呢隻Game無得洗點，所以升得配點前諗清楚。

Ｑ１7：有無配點參考？
Ａ１7：力技血秘任一點到50，血耐睇你自己能力。可以參考呢到－

Ｑ１8：我仲有好多問題想問⋯⋯
Ａ１8：Ｑ＆Ａ咁長無人睇咖啦！自己爬文或者問人啦！個人可以推薦幾個post比你參考用嘅：
【心得】老獵人的流程指南(本篇、支線)

【閒聊】流程簡介和心得

【其他】BB常見問題串，以及一些迷思整理(內有問題涉及劇透

之前免費DOWN左一直未開
THANKS

卡左玷污金杯第三層，隻王好勁

過幾日放假先
現在返緊夜班

如果你秘法勁
可以試下屈刀斧手

啱啱先升到20
夠唔夠

最少40先夠力
你都係召人幫手

我唔知點樣先拎到27%石，有無人教下我同帶我

打羅倫城杯第一層boss 會跌

我上網見又要乜野銘文又點
我打左好多隻蘇美魯杯返黎，但無一隻係網上面個個受詛咒的蘇美魯衣乎爾既?

係咪打完玷㺮金杯之後跌個過

我唔知啊
淨係見到話銘文ag77rinb就狂刷....
但ag77rinb就係我講個個杯，完全唔知邊到拎...
我淨係想要27%石炸

有冇人卡關要幫手打

出左病房卡左一陣先開到個shortcut

呢個真係唔知
冇玩過銘文

屌一周目打唔贏烈士洛格力斯，我血27體力25力30技25用聖劍打，佢都係打我好痛，而我又打佢唔係好痛，係咪我build得唔啱

有冇人卡關/想PVP

打晒啲迷宮 會有 蘇美魯衣乎爾
加三寶開咗佢就得

有冇人一齊玩

打緊Ludwig

姐係加3寶就會變受詛咒的蘇xxxx爾?(懶得打咁多字)

始源杯黎

有咩打

返去試下先，thanks巴打

配得好平均

有冇高手幫小弟過沾污金杯第二層同第三層
打到想死

過左火狗！差隻亞彌達拉

因為睇住加點對能力嘅影響黎點，力一到30每加一點攻擊力加得2，但升技就加4

死到好頹 抖抖先

仲打唔打，而家一齊打

可以呀巴打 係第三層燈位等 lihkg

我都好似有呢個杯

求各高手巴打幫手 唔好嫌我廢 我會努力唔死

係咪呢隻杯?
但我移除過 要重頭打過...

咁有排喇巴打你，第二隻火狗卡好耐

有無興趣幫我快打
之後我走過黎揾下你地

第二個巴打都未得
我同你打返第一層先？

都得，快打

開左杯
pw hk009 不潔

響左鐘 lihkg 第一層燈位

我都無咗隻杯，你係始源果隻定無始源？

有始源

無始源

我個張相唔係沾污始源咩?

好似誤導左巴打們 sorry

我頂

咁我有
你哂左我d儀式料同靈視

sorry 巴打

算啦 我再儲過姐
你教到我拎27% 放射血石就原諒你
我係第三層燈位等你同個位巴打?

係第三層敲左鐘等巴打爆我菊

我啱啱打死火狗，可以打第3層

pw?

lihkg

做乜唔等埋另一個巴打

第一次挑機失敗

我喺燈果度等咗好耐

我再敲左喇 因為啱啱打緊

入緊

哇屌 過左喇！！！！！

好撚滾動 多謝自斷雙腿巴打同下輩子的約定巴打
係咪屈佢魔法遠攻

卡緊聖職野獸
水又冇 得1 level
點算

本身唔洗放秘法 你引到佢周圍走我先放秘法引返佢打我

呢到幫你唔到
你上網揾下點樣可以快速招人幫你先

我本來上網睇攻略屈佢出腳個招

巴打升下level再打好d wor

刷定水再打

掉火球好有效 同埋碌去佢背脊

你升下level，扔油瓶同汽油彈會容易d

好
到時係咪仲喺呢個post搵你

係
但最緊比較忙
希望可以玩到

你打到邊

打完樹嘅沼澤中間
有好多蟹同菇嗰度

磔罰森林
新手入侵聖地

係新手入侵 定被入侵

Both
第一次玩
係咁比人入侵
個時又廢
D法師2-3下就射死我

自從過咗城堡之後就再冇玩家入侵
尋日沼澤遇到個電腦法師入侵
都要死一次先過到

隆道爾白色影子
如果行遊魂路線可以召佢幫手
召佢好似有肢體作學
唔太記得了

唔知邊度黎
有啲分路都冇行過

應該講緊打沙力萬前少少果度，我覺得dark souls 3真係多野玩過bloodborne好多，N咁多武器同魔法，我呢期重玩，再對比bb, mhw, gow4，ds3真係最耐玩，依家5周目依然唔想停

我覺得ds有少少複雜
Bb戰鬥系統簡單啲
Mhw...
最耐玩唔係Witcher 3咩

bb有冇人打boss

依家啲人pvp係咁補血

使唔使幫手打

打咩boss

witcher3神作無得比，故仔畫面小遊戲音樂全部滿分，對戰系統開頭好垃圾，但間公司依然keep住改keep住更新，去到出左半年左右果時再玩真係好好多

btw mhw

蘇美魯女王

密碼？

lihkg 係個燈到敲左

敲左

sorry

bb喊左兩三聲就要走

再敲左

屌

巴打唔夠血bo

唔該哂巴打 一命換一命

仲有冇人要幫手？
係邊境斬緊新手

終於明巴打講乜
而家被人係咁入侵 仲要圍毆

明晚睇下得唔得閒一齊玩

有冇得睇到自己打左咩金杯 太多唔記得邊個打過

受詛咒的蘇美魯污穢金杯第二層隻狗打左廿次都過唔到，有無巴打幫手？

我可以幫手

lihkg
Thanks🙏🙏🙏

燈敲咗

再來，一個人好難打

唔該哂巴打
我差血族女王就金杯

第3層好撚難打

好 暫時到老惡魔王同守墓者
你得閒再搵我玩

就快打Final boss
想打哂3個Ending 拎獎杯
Save要點搞？
Load save獎杯會唔會reset?

受詛咒的蘇美魯污穢金杯第三層亞彌達拉過唔到，有無巴打幫手？

要幾多LV先夠抽？ 100LV用聖劍侵唔侵玩 迷宮淨係打過火狗

有冇人要幫手打

我重未有27%石

你想要咩27%石?物理攻擊?你金杯打咗女王未?

新人 仲未打到神父

放射同衰弱都想要
打左了，我上網揾過，打埋銘文都唔知邊到擦到

你入到pwmq22gu呢個銘文?

打錯,係pwmf22gu

佢話我沒有加入此地城所需的相符金杯銘文
我次次就係彈呢句，唔知點搞

因為你要先開一次蘇美魯衣孚爾始源金杯(3個儀式要做晒),開一次就可以開pwmf22gu

明白，我開左一齊打?

3個肥佬好簡單,你想我幫手都無問題

一齊打下
lihkg 有靈視賺

燈敲

已敲

其實係咪呢到?

呢度好似唔係pwmf22gu喎

我依家搖
岩岩錯左

係咪呢到?

3肥會出放射物理石25.3% 26.3% 27.2%,打完返夢境移除金杯,再搜銘文重複刷就得

明白，我再刷下
thanks巴

明天玩唔玩
中午2點開始得閒

要返工 夜晚7點後先得

搞到有d 想開番隻DS3 玩下添

利申：法師

遲下ds1重制
到時我新手上路，求大家carry

高週目法師好屈
遠距離攻擊
弱點係回血
因為元素瓶轉晒做回魔

到時個個都新手

你地有玩過知點打點行嘛

巴打而家得唔得閒帶我玩？

見無人玩
出左街

剛回家
可以玩一陣
你仲玩唔玩

可以
巴打我喺廢棄地下墓地營火等你
Pw: 5124

你去關機關
我好少血
你幾等？

關咗
我得38級
機關等

太耐沒玩
唔係好記得重要物品係邊
火應該開晒
你去惡魔遺跡等
可以打王了

打老惡魔王？

係

我去沖涼了

唔該巴打
你得閒玩再叫我
今日收穫已經好豐富

想問如果經PW組隊有冇lv限制？我都想玩

沒
但高等會能力下降
好像我滿等連38等
條血超少

聽晚有得玩叫我 我100lv打啱啱過路德維希

我地係玩ds3

sor冇追post 咁冇野了

有冇巴打今晚玩bloodborne
幫幫手過聖杯亞彌達拉

幾點？

幾點?

等等，開緊機

全球墮落
Password: linkg

依家?
墮落? 你想pvp?

依家
全球不潔
Password: linkg
燈前見

ds 1 remaster 就出 大家ready好未

有無巴打幫打女王？

未玩過 好有興趣
bb定ds 1難玩啲？

sor巴打..去左澡涼
你打完未?

我諗住買

未，打到半血後唔識打

我唔記得係乜野杯黎
頭盔先，未必幫到手嫁

搖左再等你

受詛咒的蘇美魯污穢

好，入緊

我打蠃左

好

各位爸打有冇經驗
我fd岩岩開始二週目，我仲係一週目（佢百幾lv我80幾lv)
如果佢做host我入佢場玩，打同一種怪/boss
我拎既迴響數目會唔會比自己打第一週目都多左？

迴響應該係host拿到的一半
例如host殺一隻怪有1萬
咁你就有5千

咁我入佢場都應該有好多

係
但怪既攻擊力都升左好多
食一套就會秒左你

個朋友二週目已經清哂boss咁濟，係咪可以搵佢帶我由雅南中部開始一路行一路清怪到禁忌森林果邊？

冇boss 點召？

好似可以係燈位召

有boss 地圖先撚到召喚鐘

咁係雅南中部，我諗都搖到既

有冇爸打夜啲可以行個方便試下？

試下
但我打哂 幫你過你個到就得

謝謝巴打，俾你ac我add左你先

你直接係到揾我 之後搖鐘就得

十二點打後介唔介意？

可以啊

有人想玩？
8週你入唔入

我係安全位食經可以嗎

入

爸打幾週目？

三個一齊玩ok?

停左係2週擦緊金杯

你可以試下入上面位巴打到玩下

咁我同果個巴試下先🤣

因為我都想入8週睇下係點

我同佢玩住先你再入黎🤣 可以三個一齊好似

十五分鐘後ok?

有冇巴打幫手打孤兒 lihkg123

強烈建議開個tg group

黎唔黎？

佢搖左?

未啊同你玩住先

你係邊搖?

係雅南中部

本地
Pw:aa1

好，搖左

未買小共嗚鐘，依家搖得

等等先，你係想我入你個到定你入我呢邊?

我入你

我打哂所有boss，無boss打

Sosad🙈🙈

無boss，搖唔到鐘比入嫁啦

食宵夜
1230先玩

等埋你，但打哂boss未

爸打有冇telegram傾？

新輪第9輪

真係好想觀摩下，有冇telegram傾

係雅南中部standby

等你搖

等陣
要更新系統

好慢慢

等埋😛😛

等多陣
我打埋尾幾個王開新輪

我同雙腳爸等埋你😛

中部
1qwe

點解第一獵人仲難打過雅南女王

第幾週？
第一週應該差不多
可能打法剛剛克住你
試多幾次
記住佢個pattern

第一週
等我聽日再試

我啱啱打完佢一週目 好撚快 又多combo 不過最難打都係孤兒 打咗幾十次終於過

有冇巴打幫打黑色怪獸

仲要唔要幫手？不過我啱啱過二週目阿梅莉亞主教 要打完渴血獸比人捉先幫到你

好啊巴打，你幾時得閒？ 我PSN:signal_hy

我宜家去打渴血獸

有冇人好似我咁廢
打惡夢迷宮boss都比佢打死幾次先過到

D追踪光球好難避，我第一次打滿血比佢呢招近距離秒殺

啱啱玩，想問下唔見咗人偶女係咩事？

要中距 向左右前方 斜上step入去

係咪響左邊樓梯墓碑前

我重入多次獵境 ,以為係啲激發咗咩情節

有無人要幫?

玩咗3日,感覺好似難過DS3

可能無咗盾唔慣
而家狂練槍反

屌,我依幾日把槍都係拎嚟引怪

吸靈視D粉腸大家點打？
成日哂咗靈視

打下避下打下避下

金杯下層第三關隻羅姆好on9

有冇人可以同我打科斯
打咗勁耐

大教堂上層個D位窄
見佢D招一係放秘法一係衝過黎，之後就捉人黎吸
正面打佢既話起手要點？

食藍色靈藥
慢慢行過去背刺
如果發現你
佢一出招就要橫閃
鋸肉刀用l2l2......比較容易卡怪

用尖嘅嘢隊佢

有冇巴打打緊可以來幫我打勞倫斯

點解突然多咗咁多巴打要幫手 我前兩日先開二週目 家下只係打完渴血獸 幫唔到住

我夜晚可以幫手

今朝搵到路人 過左了

ds節奏慢好多 碌/斬耗精高
但有easy mode咒師法爺
又唔洗farm水

隻game入面有2度門係咪冇得開

一度係 第一boss聖職員後面

第二個係大教堂區有個廣場
穿過鐵鎚巨人 彎樓梯向下行到寶箱果度

係冇得開
睇鬼佬d blog 話兩道門係相通

玩緊ds1，完全唔識行，係咁死，無端端去到不死墓地，唔夠打，無哂d魂

lm

點解我入唔到DLC，即係俾大教堂隻野揸起左但入唔到The hunter’s nightmare
關唔關我係惡夢邊境殺左Amydala事?

死左會跌哂錢呢樣真係好on9

1)在大教堂打死白羊女(阿米莉亞)後,調查祭壇頭顱,會將遊戲裡的時間變成夜晚
2)進入獵人夢境,跟使者拿取噬血獵人之眼
3)之後先再去比嘢揸

多謝巴打咁認真解答
但原來係我無買DLC

笑左， 買dlc啦，正傳同dlc個故事先完整

明明打爆ds3 但第一隻boss都打唔贏

果隻野好癲
打左我個幾鐘先過到

我依家卡左係 掂污金杯隻狗道

琴晚我卡左2粒鐘係伊茲隻宇宙之女度
難打過羅姆好多

我淨係諗住白金算 其他冇心力打 有啲boss難打到好on9

終於引唔住買左dlc

最難打係大魚人同科斯的孤兒

之前白金左啦
但有d boss之前未打就放左game
而家由頭打過，可以挑戰下半血伊茲

隻阿彌達拉

係佢下體斬腳好易打喎
係隻火狗真係難

但打腳扣得好少 我次次都打到佢扯斷自己隻手就比佢打死

打打下爆腳就扣得多

我今晚試下

今晚搞掂埋佢 之後就探索地圖揾寶藏

打頭最快

DLC d 大漁人會唔會太難攪

p1,2打頭穩過
p3衝埋去斬腳跟

但呢隻野p3招跳起真係無解,無論向邊邊滾都可能會被壓中
真係靠運過
上網聽人講好似改版後會360起跳,原本好似淨係識原地跳

佢p3 我中一下就死

雙魚人打多幾次一定過到
但孤兒真係要打幾十次打到灰

雙魚人難打到
避完一隻另一隻又撲過黎

終於打贏左

用巫師骨刀插左一隻先
之後等佢自己人打自己人

我用人渣招打

上面個個位打？

係 用蛇尾丸屈距離打
我發現我玩bloodborne 玩得越耐用嘅陰濕招反而越來越多

蛇尾丸

真係好似 根本一樣

二週目大家玩咩武器 我一週目幾乎全程用聖劍 二週目用過月光劍 阿彌達拉之臂 送葬之刃 感覺都係冇聖劍咁強 我個角色係力敏角

我全程都淨係用鋸肉刀 聖劍同弓刃

巴打有加血質？我血未升過得8 我本身有升秘法 遠攻可以用黑天之眼或刀手手套 弓刃需唔需要堆血質加傷

有 不過都係我20左右.....

其實血質係咪淨係影響射弓嘅傷害

應該係 但血寶石又唔同

二週目就係要試唔同嘅武器

寄生蟲
科斯又名科斯姆

想問二週目等級會歸0定還是會保持不變?

聖劍力敏補正
其他都食唔晒 點比較

保持

鋸肉刀加聖劍打天下

二周目係咪會好難升lv 我中家主點，力量玩電鋸想二周目玩月光劍，到時咪好難刷blood echos?

打羅倫城同伊茲杯可以係噤刷錢

玩緊怪獸爪，唔知係咪我錯覺，防禦力無端端低得好緊要

無錯覺
同怪獸血丸一樣
攻擊力越高
防禦力越低
追求一擊必殺同時
都會被秒
這是遊戲平衡

如果我變怪獸又食血丸，咁會唔會扣得更加多血?

好似無關係
怪獸等於長期食左怪獸血丸
同埋唔係用左/食左就會高攻
你要睇番自己的獸化值上限
攻擊中就會儲
儲得越多
攻擊越高
同時防禦力變低
雙刃劍

明白，我淨係知依家好痛，但好爽
但變左怪獸，係咪可以唔洗著衫個d，定唔著既話扣得重痛?

打唔贏迷宮隻阿彌達拉

迷宮隻渴血都難打咗

渴血動作比較簡單 向左手邊避多數避到 屌隻阿彌達拉成日亂舞 又強制半血 打腳又唔痛

有無人打?

我一刀一刀磨死佢

怪獸爪係邊到執?

加油，一齊做怪獸

打埋dlc先

巴打今晚幫我打阿彌達拉

今晚幾點?

可以啊，我都想試下怪獸爪夠唔夠力打
幾點? 但我要11點後

我8點後就ready 咁我打住主線等你

好，你去到第幾週目?

我係小薯 二週目only

我都專登停左係二週目
我幾驚你係好高週目

11點後?

巴打我8點ready，但等埋雙腳巴11點開波ok?

週目只影響主線難度,地下城大家全部一樣

唔敢打咁快 我去到禁忌之森D獸人一野批我成半條血 我都已經150lv

我8點後都應該打得 你係唔係打完火狗之後果一隻boss?

我唔記得係咪打完火狗 沾污蘇美魯金杯深度4嘅第三層boss

求救
打羅倫城到第三層
攞左4個死胎

諗住去大佬前用左十幾萬Echo佢
點知燈唔比返
上層條路變左霧門同冇得入

中左bug定迫你打大佬定點

終於打死左孤兒
雖然難打但我覺得易打過路德維希

btw dlc 血岩係咪得一個
我而家計埋dlc都係搵到2個血岩only,仲有冇架?

絕對難打過路德維希 攻擊破綻超細 利申唔識槍反

一周目係得兩個 可以用60靈視買

有沒人要幫手

係咩 phase 1 我瘋狂槍反佢
但phase2我都係槍反唔到要避到仆街
可能因為打路德個時我把武未+10掛

想問迷宮要點連線

我仲以為有得再攞

都係一樣，迷宮一樣，搖鐘就得

巴打家下ok嗎

得

但我唔記得有無移除隻杯

我入咗迷宮 lihkg123

約定巴一齊嗎？

你係邊個迷宮?我要睇下有無移除

即係幫人都一定要自己個金杯仲係度？打過移除咗都唔得？

你係呢隻?

yes

得，燈前等

搖左

我係第三層棧燈度

我都係，重揾緊
你乜野符文? 我驚對立左

用短儀式始源金杯

巴打，你都入埋黎啦

刀斧手嗰個 點解好似冇反應

我重揾緊..

頂，sor，打漏左123sosad]

巴打come？

玩出火

等唔等埋個個巴打?

無哂氣, sor

傻啦大巴靈視

你唔洗出返去
我再入黎就得

我地試下

下?

做乜鳩 一下秒？！

我都呆左

點解好似高攻咗 cls

越多人，隻野會勁d

再黎

我覺得你最好一入去就轆去左或右先

我係咖 可能早咗

sor巴打，我唔用怪獸爪住，未太勁

sor巴打

加油啊巴打，差少少就得

你唔好輸

感謝巴打 我最後用黑天之眼屈死咗佢

終於可以去衣乎爾刷血石

我都刷緊

唔夠貢品 聽日去打 今晚訓先 再次感謝巴打

我係免費game個時down左bloodborne
如果依家買實體版Old Hunters既話
個save 會唔會共通，定係要重新打過？

save通用，我就係down完免費版唔夠喉入咗隻二手the old hunter edition

唔該曬 ~ 玩左BB覺得好鬼正
之前見到PS Store一直係度特價以為係伏

唔知呢個list家下仲係咪update 另外我見放射27.2網上講緊係刷ag77rinb 唔知同下面嗰個有咩唔同

都係第一層打3肥，可能只係地形唔同

巴打覺得27.2放射負面屬性係乜會好D，我刷到兩個都係扣同族傷害

我都係刷得1粒，個粒係扣3.2%體力
之後有粒26.3%，扣同族11.3%
咁你問就當然扣體力最好，但刷唔到既話，扣同族都無所謂既，我依家都扣到得80

見網上都話扣體力最好 但我唔明點解 係咪扣得唔多？

因為有符文可以加返，同埋扣體好過扣攻，體力你去到50其實夠用，驚扣左既話咪升到55

明白 巴打我上網睇攻略攞咗失落聖劍 刷埋兩個放射一個三角嘅27.2物攻血石

Bloodborne 2 係咪流流地

頂你
我刷左好耐都係得1粒

"The" Last of Us
Bloodborne咁完整就咪出續集啦

終於等到dlc特價

入二週目，係咪難打到仆街

FF7 remake

輕鬆

有冇人一齊玩？想搵人帶打DLC

我覺得2同1差唔多
+10都係秒
3先見到分別

巴打玩唔玩？

喺街 今晚返去可以
巴打psn?

Tg我
我同幾個巴打開左個tg group間唔時會打

趁減價買咗dlc
玩埋ds3再玩

直接放谷link?

暫時有五個巴

想喊 烏鴉女俾henryk打死左，自己又唔夠henryk打

血月之前隔住門斬走咗女醫生，之後仲會唔會有得拎第三臍帶？

下周繼續
唔計佢仲夠3條

阿彌達拉點打
成日都打唔到佢有效部位

手臂最易
高手可以試下打頭

有冇人一齊打二周目白羊？

有無巴打幫打路德維希？

有冇bro有興趣一齊打羅倫城

玩左60幾個鍾拎完白金冇哂動力打DLC

65 LV
打完重生古神
可以一齊打啲咩

dlc d 武器幾好玩

dlc武器大放送wo巴打 至少拎埋月光劍同弓刃先啦

早見套衫+洛陽
話說日文語音免費版係咪無？

早見人偶 要俾錢買日版
而且日版bloodborne 少左blood
7過菠蘿包無菠蘿

訂左隻figma hunter到手了，下個目標係figma Maria

邊度有得訂

信和，孤注一扭，精品，五月個D玩具鋪

依家先開始玩會唔會太遲
玩左5個鐘，打到神父

想買Maria
但唔係好耐以前訂架咩

雕像正好多

我有
不過都會買埋figma Maria

hunter係，但Maria未開訂

唔會，重有人玩

用緊鋸矛幾好玩，突然覺得斧頭已經唔想再用

卡左係該隱王個度
成日比隻王直接連死

有無人打?好悶

有冇現貨
依家先知bloodborne有出figma

想問下Hunter 現貨有冇得買

你地問弄D玩具鋪，但應該冇

近排先知出左隻雕像
好那型

隻雕像要二千幾銀，真係買唔起

玩開hot toys成日後追

不過先前入左隻人偶二千幾，真係唔敢再買咁貴，家變都似
但值既，做得好仔細

係真無好正 啲detail位
人偶而家係咪開訂中

No la，攞左貨好耐

可以專心玩番hot toys

獵人雕像仲有得訂

呢隻係咪確定唔會出pc

Sony game一定冇

卡左四個鐘打唔贏月光大劍

近排開黎玩 打神父卡左成粒鐘 打贏果下真係叫出黎
利申 啱啱玩完Ds remastered 覺得bb仲難玩

新手打到黑暗怪獸果到唔夠打...
仲係未睇得清佢d招 想召人幫手 個鐘仔又灰左 召唔到
想問下咩情況下先用到鐘仔黎call人幫

屌你老母，dlc隻聖劍 動物mode果陣好撚難打

飛天好難避開

係 但我前兩日終於贏撚左

路德維希跳起有分長同短
短跳碌後就避到
長跳可以聽聲，跳左上去會靜一陣，聽到鳩叫即刻碌就避到

我依家卡左係科思的孤兒
我諗已經死左差唔多三十幾次
但係慢慢攻略好爽

血城boss 求幫

等一陣

血城燈位 1234

好眼訓
訓左
今晚要11點先得閒
打唔打？

終於打完迷宮拎左白金盃 最難都係深度5個放血怪獸卡左成個鐘, 最尾諗住死多次就訓點知打贏左 好滾動

白金左
最難係玷污杯第3層果隻野
同埋一開始唔識玩好氣餒

据肉加聖劍

有無人玩

DLc都得求帶

科斯的孤兒有冇貼士？

槍反 埋身

我覺得槍反好難中有時仲硬食佢d招
保持一定距離，等佢跳過黎打你
佢跳劈個下唔洗避 佢唔會打中你
直接向前行少少 LOCK住視角R2 然後內臟爆擊

佢得返半血既時候可以貼身追擊佢，佢多數後跳加打你
避唔到都 keep住同佢換血

係佢變身個刻馬上跑去佢後面，等佢爆完第一野之後接R2
然後瘋狂輸出直頭連二階段都唔洗打

有無人打DLc

啱啱過左聖職員
有冇人幫打

覺得羅倫城金盃好難打
係第一層一開始果到黃色門都打唔掂
利申 98lv

屌佢老母隻蜘蛛真係好撚On9 無論故事定迷宮都係卡勁耐
宜家卡緊迷宮果隻

召人圍嘔佢啦

跑圈引蜘蛛再衝上去瘋狂用雷霆劈

打到沾污四火狗，有冇巴打一齊玩

留PSN？

ChungforMH823
唔該巴打，我宜家刷緊血之迴響，你得我先入迷宮

其實我未試過同人一齊打
我係去返沾污四第二層個燈位度搖鈴就得㗎啦呵？

見到有巴打加咗我，我自己過咗火狗同埋阿彌達拉啦 仲要各十場左右，剩返蘇蘭女王迷宮咋

巴打我唔係好識落密碼，我依家係蘇美路衣乎爾第一層一開始嗰個燈位，啱啱搖左鈴，點樣教密碼㗎

係咪臨入去之前嗰個墓碑右下角嗰個碼

火狗同阿彌達拉都單獨過左就直接打埋啦唔使call馬

有冇巴打幫手打雅南3暗影？

唔該巴打
係game唔識做身體表情

Blood borne 仲有邊款模型有得買

有冇巴打幫手打蜘蛛

幾時打？

唉屌你老母bloodborne幾時出2呀

我諗應該冇

遲d出瑪利亞figma

孤兒好難打

DLC失敗者有無人帶

有冇活人
最近見到ps4有活動148就入到手
買左番黎玩
第一隻王都係叫鐘要人幫手打
第2隻王果個教父難打到傻左

加油 算幾易嫁啦

玩過dlc，正傳好撚易打
第一隻boss屈汽油彈
神父可以拎音樂盒

你未摸熟 玩一排就明同玩得好爽

巴打開頭用咩武？新手最好用斧頭，R2儲力加卡墓碑可以輕易吊打神父（人形），獸化後就上樓上打

斧頭呀
R2有儲氣 而家先知, 同埋成日睇POST講槍反 唔知咩黎
我次次打到獸化果到就比佢連擊GG左 而家打算刷下錢升LV之後先再打
(利申 其實唔知有樓上, 上去會有地型優勢?)

槍反係人地出手打你哥下開槍射佢
會聽到好大聲 隆 一聲咁
同埋敵人會跪底, 你就有1~2秒時間近距離r1佢就會出一下爆擊打佢好多血

神父樓上哥到無d墓卡住自己無咁易死

先用L1轉雙持 bb差唔多每種武器都可以用L1轉形態或強化 樓上其實只係闊d 因為佢獸化攻擊範圍大 我習慣拉上去打 樓上殺完佢行出屋頂可以拎到第一粒血寶石(佢老婆條屍)

想請問殺左夢境果個呀伯有無影響劇情

唔會

最近入手玩到禁忌森林
死到想放棄
成日比小怪一下連擊死

想問如果我有ps plus 免費既主程式玩到禁忌森林，咁我想玩埋dlc 買old hunter edition 實體碟，裝完會唔會冇左原本個save ?

玩開DS
之前ps plus down左最近開始玩
打到完左阿梅
比d怪既濕鳩叫聲搞到好壓抑

連買野既地方都有啲鬼仔Wu~wu~聲

單機玩到5百幾lv係咪冇得連線 ？

慣左就冇野直接ignore

如果我未到結局就食左啲臍帶 有冇影響？

無

萬聖節特價 50幾蚊買左DLC
岩岩過左路德維希
期待孤兒有幾難

有冇人carry打迷宮

有冇人想買碟chok glitch
心郁郁想買黎玩
想買哂所有武器

啱啱打完dlc , 準備開二週目同打金杯迷宮
本身玩緊純技流，諗緊好唔好升埋血質上50雙修，反正都應該唔會玩pvp，唔洗壓level

岩岩開始打（之前免費dl)
見到有條片 條友超勁 扣boss血好多
新手唔係好明點解 武器勁？

條片係7週目以後 上左勁多buff同爆lv先做到

爆7次好處係咩 可以升爆lv同所有技能？

週目越多 難度越大 但裝備同lv會繼承

我唔識槍反 足足打咗3日死咗幾十次先過 後邊打到佢一舉手就知佢想做咩 CLS

識槍反我都打左300幾支水
容錯率太低 不過打完個下真係好爽

Dlc做緊特價 放工狗衝番去玩

呢種由一開始比佢吊起黎打心諗仆街你個臭街係咪人打到最後真係成功手刃到佢嘅感覺真係好正

路德維希打左50次都未過到
有冇幫手

phase 1 死到已經大部份動作都識點反
但係phase d動作難避又成日甩focus
最後夾硬靠啪水先打得贏phase 2
打左成50 60次
打完真係好有成功感

打完個DLC
打返本傳奶媽 傑爾曼同月精
覺得佢地好似企係度唔識郁咁

又上番水個post
今晚回家download
明天先玩
要拎番個手感

一周目
打完蜘蛛同該隱城 應該打未見之村定惡夢邊境先？
未打地下監獄就紅月咗

我會打惡夢邊境先，好多野執

巴打係咪幫拖
一打到入P2就極速比人秒左

唔係好識用召喚鐘, 今晚會玩

通常幾點玩？

岩岩召左街人已過 好感動

我都係
但會覺得佢地太廢而唔上心打，跟手比佢地打死一次
然後下次認真秒返佢地

開左隻血質角玩千蔭
無升過力初期用旋風斧但勁低攻
36lv跑到去洛格力斯唔夠打
仲要去教學大樓刷迴響升到40先打得贏

點知拎左千蔭後變左easy mode咁

非PS4 pro係教學大樓好lag

半血金杯隻亞彌達拉仲難打過孤兒，一招收皮0容錯，最後靠屈佢黑天之眼先過到

刀斧手手套
我個白金靠佢

想問下如果開始左二周目，街邊d items仲洗唔洗汁？
有冇咩特別野一定要汁？

刀斧手手套要近先食哂3粒，p3好易俾佢拍地拍中，所以轉用黑天之眼

鎖匙都係要執返，冇繼承到，如果想白金順手執埋貢品，果凍1&2週見加埋4個，想白金嘅話唔洗刷伊茲金杯都開到最後個金杯

唔該晒巴打，新手岩岩先開始玩一周目既DLC
打隻路德維希都打左30場以上，唔知點打孤兒仔

卡路德維希唔一定卡孤兒仔

我冇乜邊隻唔卡
雅南暗影伊碧塔斯都卡

個post又上黎
已經生疏哂

正正每次卡關，再慢慢越過佢先會成長

打贏d卡左好耐既boss真係勁開心

好少試過玩隻game唔夠打比人屈機係會唔嬲 反而好好心機咁去不斷死再不斷試

教學大樓一樓
宇宙之女
DLC

應該咩次序打 ？

字宙之女先啦，dlc除左失敗作，其餘4隻冇一隻boss係易過本體任何一隻boss，經過dlc洗禮再返去打本體會少份被虐

即係宇宙之女->DLC->教學大樓一直到爆機？

教學大樓一樓/字宙女，任揀，冇分別所謂，之後本體其餘boss,打埋梅高奶媽再入dlc

唔該巴打

打傑爾曼之前最好save左次先，用save load大法一次過拎哂3個結局獎杯又避免直接入左2週目

岩岩開始玩打到渴血獸 初始用斧
但想問下
1）有無咩方法去拎火寶石先入落鋸肉刀到？用bug跳去禁忌森林？？
2）如果拎完聖劍 斧頭係咪可以收返埋？

1個bug好似更新無左
2武器呢d自己中意既姐

咁想問進度係打完血獸
未見之村係咪只可以拎雷霆同刷血？

有冇神人幫過半血阿彌達拉

黑暗怪獸

隻血質build都好似卡緊

打到無晒骨灰無晒靈視

入DLC執哂第一個boss前D武器再揀把黎升
返去正篇打會爽好多

P1&2我都係等佢個頭落地就打，p3淨用黑天之眼射頭

秘法好低
用刀斧手中晒先扣二百

血質高？高就p3用伊芙琳射頭
血質都唔高的話，我見youtube有人係p3係腳底碌，不斷斬腳，但碌早/遲就gg，容錯率太低，加埋射頭有得內爆，扣多好多

上骨灰加農炮

P1p2其實唔算難死，睇下會唔會p1p2等佢個頭落嚟就埋去近攻，遠攻留返p3拍地個時先射頭

血質都唔高得25
乜都加咗啲搞到高不成低不就

咁不如你試下黑天之眼同伊芙琳邊把扣多d，我個人唔鐘意手套，手套有時過左個距離就冇傷，我50秘法，食哂3發都唔夠黑天之眼一發高傷，邊樣高傷就用邊樣，再上埋內爆加傷符文，我試過一場p1同p3各內爆1次，有靈視就召房門前面隻女王殺手，條友用加農炮

無dlc

想問鋸肉刀想有火係咪只可以用火紙？
火血寶石只係加火攻唔會把武附火？

唔係，火血寶石令把野變火屬攻擊，補正改為食秘法唔食力技

如果你係指成把野著晒火咁就係得火紙可以 但實際用途黎講火電紙去到多週目就弱好多，因為加固定傷害，如果想玩屬性要推高秘法上血寶石

好似好複雜，我打佢由頭到尾都係用聖劍斬死佢

半血金杯個隻，唔係惡夢邊境個隻wo

兩隻都係，金盃個隻用左一個禮拜

金盃我打左30幾場發現唔對路，backup個save ，用哂靈視起碼有得load save ，點知backup完個場就過到

屌無backup

過左半血，如果你有入到2週目，去教學大樓1樓執埋果凍就唔洗打伊茲金杯，咁唔洗打宇宙女，下隻麻煩應該就係女王前一隻嘅放血怪獸，記住backup先打

呢隻金杯真係好閪煩

打之前打個丁，入聖人mode可能會過到

打多兩場又再火滾啦

你要練下eq，我有2場差1發黑天之眼就完都俾佢拍死，我都當冇野

你個樣呃到人
你呃自己咩

頂 仲以爲上左石會自動有火 好似雷霆咁
火鋸肉刀唔係力敏都食到咩？上網見到
本身仲諗住火鋸刀做副 聖劍做主 升力敏

玩DLC隻隻boss都卡關，卡得最耐係隻路德維希，打左3 4日先過到

岩岩先飽飯打埋隻月之魔物，聖職員野獸都難打過佢

咁大鑊？
我都未打隻魷魚乾
諗住打埋女王先過直接白金

不過金杯好閪

唔想開金杯，唔想再過卡關既日子

我無聊到去search 金杯打返啲靈視

有冇人要打半血迷官

緊係唔BACKUP SAVE
爆3次機白金啦

全部武器上左屬性血寶石都會轉食秘法
好多人玩屬性鋸肉刀就係因為佢力敏加乘其實少得可憐，直接上屬性打弱火既boss 會高傷d

隱藏BOSS黎講呢隻野真係廢到我O咀 招大技又會比勁多時間人食血 根本冇壓力 加下打二週目噩夢之主真心on9 50血50秘法都比佢魷魚須車一半血 我已經換曬高秘法防禦嘅衫 第二階段嗰招又係要硬食 係咪應該拎嗰盾打

用外鄉人打法，係樓上射佢

用電鋸

卡主線羅姆蜘蛛啊

早排8 周dlc 全單挑完成
孤兒cls
玩完空洞騎士之後反而對回避反應好咗
勞倫斯條pk 係死係鞭下果下爽到
260 lv
4lv 8 周真係不了

咁啱想玩新武器 有咩武器抵屌 電鋸係咪淨係打大佬好用？利申一周目聖劍 二週目滋養寶石月光劍 力敏秘法全50

推介玩敏捷武器，鐮刀，慈悲之刃，鞭杖，落陽全部都好好玩

洛陽有性趣 等我睇下點配血寶石

都係過唔到半血阿彌達拉

用鞭啊

無升過

有冇高手幫手過半血阿彌達拉

試下用聖劍跳斬打頭

如果有升技術 用弓刃可以屈死佢

通問殺左烏鴉女會唔會無得拎千蔭？
會有咩無得拎？
唔小心殺左

見到dlc咁平好想買,因為想玩下果把月光劍
但本身個角色已經配曬點去力到
咁我應該重新玩過定係繼續玩N周目

千蔭係喺該隱赫斯特攞完某個item後係夢境買
烏鴉女要睇你幾時殺 如果一開始殺咗就無咗個符文同兩個npc劇情
打曬兩個npc劇情後殺就無影響

開過隻啦 月光大劍配埋秘法會好啲
L2同R2都食秘法

雙十一有特價
買埋DLC先
好平

開新角再打過我就不了
求其玩下DLC武器算數

開新角色重練會快手D，全修唔係唔得，但好慢

啱啱拎咗把圓鋸
唔夠血石塊升
邊到刷血石塊好？

教會上層 打個幾隻狼

唉手賤行上咗去
俾隻飛機杯吸埋我僅有嘅幾點靈視

賽門係咪可以殺咗佢拎弓刃？
殺咗佢會唔會有嘢拎唔到/做唔到？

如果靈視到零 會唔會睇唔到人偶冇得升lv?

人偶會坐喺到
行埋去㩒O有得升lv

但佢唔會再叫你good hunter

巴打同我差唔多進度，我都岩岩拎弓刃想搵位刷血石塊

特價啱啱先買
我未拎弓刃
準備去劏咗佢
圓鋸洗晒我啲血石塊
弓刃又要刷

但你玩圓鋸啲配點啱玩弓刃咩？

我全部都有升
所以好廢
乜都求其玩下咁

而家30力30技30血20秘

原來有Cutted Content講Maria係畀邊個殺

仆街Simon
抵劏

一開始就全修打怪會好無力

尋日睇下賽門弓刃，原來有血質補成，咁隻血質build可以打埋地城，又唔洗用秘法

係
但手殘費事再打過

個角色幾lv?

13x
點咗50血添

如果買dlc 月光劍係咪前期就拎到？

打完驢仔就有

Dlc難打到仆街
我個陣打到隻尾一尾二既boss先入dlc都不斷死

同埋想問咩咩杯 係咪刷血石？有無話幾多等先好去玩？

斧頭>聖劍>月光大劍
力量秘法build真係一路直上
血質build一開始難打到癲

咁係咪1週目拎到月光大劍都無用？因為秘法點唔到40？諗緊重唔重玩

你意思斧頭好用過聖劍 聖劍好用過月光大劍？
我1週目用緊聖劍同火鋸刀 打完雷獸主教咋
諗緊買唔買dlc重玩

打奶媽前可以刷豬
我上年刷到全能力50跟住就諗住休一休息再玩二周目
結果而家都命未玩二周目

我估應該係轉武器既flow

唔係 係用完斧就用聖劍 再打多陣就拎月光劍 中間唔會無武器用
我會玩完一次先重玩
吊住自己癮就更加有心機玩落去
我都係第一次月光大劍完一周目
再開第二隻角色玩血質千蔭

你刷咩刷到全50

應該係未見之村？

未見之村好刷？

好小玩ps4
唯一一隻拎咗白金杯嘅game
（冇玩dlc)

冇打過孤兒仔唔算玩過bloodborne 買dlc啦

金杯卡到on99呀
巴打點過

金盃好撚易WO

30血其實已經夠1週目

佢卡半血亞x達拉，又冇秘法又冇血質，係麻煩

就係為咗隻撚屌半血嘢

經過dlc，開個新角色玩血質真心唔難

加落秘法用手套好過加血，就算加落血都係秒

有冇人玩Deracine，好似有Bloodborne彩蛋

加完先發覺
或者加血質駁火都好過

物理build先易打
聖劍過頭斬落個頭度

都130幾lv,有冇諗住重開過個角色

係咪vr個隻？

無
唔想重新打

遲啲試下

係，一樣宮崎做總監

我隻血質bulid用左20個鐘打埋dlc，地圖嘅item同裝執哂,npc劇情做哂，淨本體應該12-13個鐘左右，重開隨時快過你係到不斷死

你勁
我會卡到on99

冇psvr
等睇gameplay算

你玩過一次就知咩位有陷阱，會快初體驗好多

有買dlc 不過好小時間用到ps4所以冇乜點打過 同埋過咗一周目先 係二周目先入dlc d怪痛到pk
唔係好得閒去磨過關 放假先再打dlc

岩岩加$50買左dlc
去dlc到拎左怪獸切刀同爆鎚就走左先

爆鎚喺邊拎？
我拎咗幾種武都未有爆鎚
係敵人拎住嚟炸我
拎埋圓鋸啦，好玩

屌，我都係，parkour 去拎武器 d 古老獵人npc 俾佢兩野抽死點玩呀

Btw, 而家隻人71lv,剛剛過左蜘蛛，應該打阿彌達拉定繼續主線去未見村定打dlc先

冇玩開dark soul系列，Dlc建議入去拎完武器就走
等打完奶媽會打得輕鬆d

唔知有冇人放過
廢案boss

終於過到喇屌你老母

後面仲有隻放血怪獸，我個人覺得麻撚煩呀

唔係下化
蘇美魯後裔已經卡緊

槍反輕鬆啦，女王都輕鬆，係隻放血麻撚煩

放血煩喺咩位？

高攻，攻擊範圍大，死多幾次就慣，但p2個龜頭好樣衰

高埋後裔就到放血，過到放血就到終點，女王太簡單

今晚

巴打過到未 我今晚幫幫你

啱 勞倫斯都係

打後腿

過咗喇

打成點

有無巴打幫過路希維德?

蘇美魯卡咗幾場槍反過咗
放血召咗兩個勁人一take

圓鋸打怪獸好爽

想請教各位聖歌團有無tips
畀人扣靈視扣到得0

路德維希難打到... 唔好有得刷水...
打到下年都未打得掂

登出大法

phase1死左100次左右
由覺得痴撚線變到可以0傷輕取

加油

女王咁厚血

打完女王粒雅南石頭有咩用？

想砌路德維希

開左個新人想玩下祕法BUILD

想問2週目開新角 係咪當1週目？武器繼承唔到？

1週目，乜都冇，得件爛鬼衫

月光劍用咩版本好？

失落

駛唔駛加火焰/閃電傷？

月光劍好似無得裝屬性？落滋養石推高秘法傷害就得

血寶石裝到呀
仲唔似聖劍咁無咗物理加成
我唔知會唔會取代咗秘法傷害啫

有無人要幫手 好想玩bb

卡孤兒
血30 耐20 血質40 技30 千蔭+10 弓刃+10
打落去都好似唔係幾夠力

血寶石有冇滋養但非詛咒？
咩怪會跌？
唔想刷詛咒咁難

要勁一定係詛咒
遊戲平衡黎
一係就隻驚執到個粒18%滋養

邊到有得執？

血岩個平台有得執
好耐沒玩
唔知有沒記錯

揾日一齊玩
不過要練番個手感先

果粒都係詛咒？
可能而家我唯一一粒就係咁執返嚟

咁可能我記錯
不過要刷勁血寶石一定係地城
仲要係深度5的全貢品地城

血寶石黑科技黎

半血打死人 人
仲要去刷貢品

新手入坑

科斯phase2 點打
好難避佢啲招

屌你老味俾大教堂上層d吸腦伯伯吸撚哂d靈視 死左幾次先發現原來係怕穿刷傷害

通常睇落滑嘟嘟個啲都怕穿刺 好似係

過咗半血亞彌達拉之後，最熟呢隻boss
而家去打詛咒寶石，覺得打呢隻仲易過同小怪多P

Btw, 羅倫城有個銘文杯有隻不死巨人小怪好撚大力
仲難打過boss

其實而加係咪仲好多人玩
搖極鐘都冇人既

咩lv
同埋有沒較全球
預設係地區

100
我低級個陣反而搖到人
較左全球
似乎我岩岩唔上唔落

睇下你打邊到
100lv新手村未必有
有都係老江湖獨行俠多
捉e因個度差不多
同埋要睇時間
星期六日應該多d
外國人放假

屌你深淵滋養個負面係扣血
點撚樣用呀

趁減價買左
一個朋友都無
唔同人連線單機玩會唔會難玩d

有個台灣Line gp

好多人

其實咩迷宮咩金盃 係咪爆左機先會玩？
未入過迷宮

唔洗，第一次打完渴血，亞彌達拉，伊碧塔絲會跌金杯，係夢境條樓梯左面有排墓碑有得開金杯

前日買左old hunter版 揾左好耐 貴過ps store但始終鐘意實體版

又要受苦受難

咁金杯作用係刷血石only?
同埋點去惡夢邊境 打左該隱 主教 比卡超 未打蜘蛛

大教堂右手面，行到面有間屋，入面有隻亞彌達拉可以捉住你，捉住你會去左教學大樓1樓，想佢傳送你事前要係禁忌森林間屋仔拎到扁桃石塊，1樓行到尾就係去惡夢邊境

唔該哂

惡夢邊境係咪有得拎兩個月亮？
個個動作係本身有定點拎架

個動作要去大教堂區上層聖團到拎
有間房有條乾屍做緊果個動作

去梅高的房間整咗個腦落嚟之後去最底對住佢做一陣就有月亮

弓刃應該用血質，物理定滋養？

同女王求婚其實有冇成功例子架

冇

清完個區 出game 再入過會係完地
咁d怪會唔會重新架 我就咁試好似無

唔會 死咗 點燈返獵人夢境 先會 唔記得用獵人印記會唔會

岩岩執左彎刀好似幾好用咁

有左電鋸隻game即變easy mode

執埋
差月光大劍

岩岩開返隻game 黎打
之前卡ludwig 卡到傻
頭先打左成晚仲係卡到傻
btw ng+ d 地圖未開返哂去邊度刷echos 買水最快
我依加係打ludwig 出面用頭撞門果隻廢怪一次跌5支
同埋出面果兩隻肥仔，但揸大斧果隻唔易殺
成日都死，所以都係殺完揸大砲果隻就返去買
買到15支加埋廢物果5支每個run 有20支
但打ludwig d 水真係清得好快
有冇再快d 既方法

打王前用save load 大法

係後面提燈位出黎，兩隻大魔會背向你，可以背刺，一次殺唔死就走番入去間屋，佢地唔會追你，重複以上動作一round可有十一血水十子彈（唔計用迴響買）

終於白金左
迷宮真係好花時間
近乎等於玩多一次 主線+DLC

爸爸

我白金完玩返ds3
練新角拎月光大劍

岩岩bb dlc 拎完月光大劍
劍氣原來會用子彈
感覺好似無咩用
係咪圓鋸+彎刀

月光劍氣打煩膠boss都好用

月光射劍氣好似計祕法
你用力量build其實可能唔岩用

本身諗住無限劍氣 升到秘法99又點話 但原來有限

今日終於過到ludwig
聽人講後面仲有孤兒同laurence 好難打

前者槍反
後者血弓

你可以用血拎子彈 正常都夠你用

㩒個上掣咪有子彈

弓用咩寶石？

想問血月後 所有boss都會勁左？
諗緊衝去打蜘蛛先再衝去刷三隻小豬先
定打哂dlc先

冇升過血質會唔會影響槍反？定係啱 timing 就反到？
該隱烈士好撚煩

唔影響 佢癲左個陣係咁射佢實有下中 就咁贏左

最易捉係天外飛仙個吓，一反中就跪喺你面前。

天外飛仙槍反個Timing同盾反葛溫好似
好易捉

Solo到無頭放血
感動

原來鋸肉刀咁好用
好似仲正過圓鋸

打獸化有特攻
變形攻擊先係精髓

變形點連法？
R1 L1?

yes
是但打一下之後L1就得

變形食唔食野獸加成？

新手簡剁肉刀定斧頭好？

我都係特別去升返把野去打路德維希

變形前先有
尖頭哥把就前後都有

個人覺得新手易上手黎講
斧>肉>杖

鋸肉刀
世界級

尖頭即係鋸矛？

火焰鋸肉刀好high

唔太記得名
老鼠位執哥把

卑鄙的外鄉人

死左比佢幾廿次
嬲嬲地去睇攻略原來用鋸可以快速斬甩脾
再換哂d 耐力符紋
用埋火紙電紙
後期打到熟哂P1已經係屌打佢
避招避到自在極意功咁再係咁SM佢兩隻大脾

全程雙手聖劍唔識槍反都可以打贏大部份boss
係孤兒要叫人幫手

可以背刺，我鎗反都唔得，都係靠背刺搞掂孤兒仔

想打粒放射寒冷深淵
竟然變異粒月牙俾我

未打第一個boss 但賣左把武器，點算

點解會賣
再開新角

打唔贏，嬲嬲地賣左

勁搞笑
入人地金杯幫手
打boss中bug隻放血怪獸唔見咗

抵啦

去水道拎鋸茅

火焰鋸肉刀打二周目好正
黑獸白羊女毫無還擊之力

一周目最快速拎弓刃方法係咪先打神父然後渴血之後主教再衝入DLC到殺simon 開左隻新角玩敏血build

點解要打渴血

留名學嘢

開舊工房果條路開大閘先打到主教，唔係就要用迴響買首席獵人徽章？

又好似係
隔太耐唔記得咗，但賺一萬應該快啲

畢幫係咪一定先番獵人夢境先回到血 無得好似ds咁坐一坐火起身？

啪血水計唔計？ 唔啪就要返夢境/裝個慢到閪咁嘅自然回復符文

路德維希好撚難打

拎聖劍打佢左右腳

成日係face 2個陣死

Face2?
聖劍型態照道理易反應閃避好多

佢有一下係一野隊埋黎 避唔切

我通常只用L2劍氣突刺 高攻距離遠

新手邊把槍反好用啲 用緊手槍好似好易miss咁

定用喇叭槍？

Btw係咪所有怪都有得槍反

差宇宙之女 第一獵人 月神 失敗者 瑪利 孤兒

終於打贏路德維希

我用開手槍，佢俾得槍反機會你都應該唔會miss
大型怪冇得槍反

孤兒仔等緊你挑戰

仲有勞倫斯

咁打大型怪無得爆內臟？

有，通常都係攻擊弱點位，累積一定傷害就有得內爆

雞尾酒除咗用靈視換仲有咩方法拎

唔係幾夠隻渴血怪獸打

我玩咗咁耐都唔識用雞尾酒

暫時得打呢個boss效果係比較顯注

用斧頭旋風斧旋死佢都得

用緊鋸矛，d點數配黎比月光大劍用，前期打得好辛苦

反而之前用聖劍，儲力攻擊勁到喊

用鋸肉刀加少少力好過鋸矛掛？
鋸矛食敏但我估你都唔點加敏俾月光啦？

有尖錘愛好者？

散彈開槍會慢少少同埋射程短
捉唔岩TIMING可以換散彈試下
不過其實都係熟能生巧

上火紙打
同埋練下槍反
但唔好貪刀前期打佢一比佢捉到基本上會中埋毒即死

鋸肉刀應該點升？岩岩汁到粒鍛練紅寶石

打完神父之後行邊

去亞丹小教堂 打完神父後面有樓梯行上去

應該上定落？上面道閘話要開機關

下面揾唔到路繼續行

你打完神父應該拎到條鎖匙去開道門

入左小教堂點燈啊 之後唔識行

教堂燈起身左正面門係機關
右面上可以返夢用1萬血買key開門
左面落到去仔細搵下機關

第一句打多左

終於搞掂埋NG+孤兒
差勞倫斯未打

外鄉人，係時候拎起把弓刃

響舊雅南避機槍仆街死

仲以為bb無地形殺

孤兒用落陽打
勞倫斯用弓刃打
輕鬆

剛拎左

Dlc研究大廳啲癲婆煩到痴線

長距離類武器好洗好用，班癲婆得鳩衝抓人一招，見到拎點滴架嘅盡量避免打

迷宮啲癲婆仲撚癲
第一次見佢嗌住衝埋黎 淆到仆街
研究大廳已經算易搞

又到咗卡王既時間

瑪麗亞我初見即過

最強攻擊係尖叫
俾佢嚇撚死又快又大力
班雙刀火雞

弓刃係咪三血質

For sure 刃狀態只係俾你行路時fing兩下用

血質係咪唔駛揀洞形狀？

我記得係要
三角放射血質石好難出
建議未刷到前用物理 27.2% 頂住先

夜啲再挑佢機

好易槍反
見佢舉手就好準備

血質唔是都係用圓形？
圓形係咪咩洞都得？

基本上過左孤兒就會覺得隻驚所有boss 都唔識郁咁濟，勞倫斯都係好易睇穿。

早排打孤兒應該打左過百次 以前成日淨係識係咁x x x x 鳩閃，依家淨係用果一下無敵時間就夠 同埋+10 月光劍R2 真係好撚屈機

第一次見到迷宮八婆時真心驚

係咪打完月神就強制2週目？仲有dlc未玩 唔知可唔可以打月神拎送葬先打dlc

試完啦 強制2週目既 我仲有dlc同宇宙之女未打

科兒第一階段可以完美槍反 但係一到 phase 2 就比佢秒

反應唔切 有時佢舉咗手 已經禁定槍反 都唔得

phase 2-3個陣唔識避

....無backup save?
打完第一傻閪可以輸比月神去買送葬

低機率會出放射三角形
照道理唔可以

咁即係要揀衰弱洞？

想問有冇人知 bloodborne 出咗邊幾隻figures/figma 同上邊到落訂買

你查吓失落怪異版本有冇圓洞先
好耐冇玩唔記得sorry

打孤兒都冇特別用槍反
因為唔太熟，一miss 就要硬食一野
都係用返最原始X 避招再打
近攻d 招唔算難避，最麻煩都係p2 d 炸彈
其次都係專心避唔貪刀就過到

今日打左幾次已經過埋勞倫斯
完全唔覺得佢難
剩係高傷+大範圍，小心比佢打到訓底+卡視角好易中多下combo就被秒
但d 招其實好簡單好易睇+ 出招完有好大間隔比你狂斬
又成日會自己企起身鳩叫，又係比位你劈
p2 仲簡單不停閃去佢側面劈佢個頭就搞掂
打完孤兒再打佢真係小兒科

最難都係路德維希
一開頭真係完全睇唔出佢會出咩招
出招random又快又痛
不停chur 住你冇位比你回血
打左幾十次先睇通大部分招
但起身跳三野踩地果招都係成日要硬食
p2 一心急就會比佢連掃兩劍ko
真係要好專心好專心
避一下打一兩下咁打先過到

今日過哂NG+ dlc 108lv

好彩有 而家打dlc先 已經有月光大劍同圓鋸+10 送葬值唔值玩+10？

送葬我都無玩過
唔識答

想拎繼承人3 金盃難唔難打

原來可以靠自己打死該隱個女王

其實復活佢有無用

渴血怪初見過

可以當係大型版既慈悲
都食祕法加成
個人覺得幾好用

復活咗可以繼續俾血污
但都係唔受溝

即係都係用滋養？
咁可以用返月光啲血寶石玩下

近排玩返
有緣一起玩

佢食力技法
技成份高D, 法就無月光咁高
唔洗特登推法攻
當然有全攻血石就最好啦

我想問最少要開到咩金杯先可以用到網上流傳果d銘文

金杯分幾個系列
例如蘇美魯，伊滋...
最好就係每一款都開到深度5全供品加惡兆
注意有系列係沒深度5如內墓穴金杯
咁就所有銘文都可以玩

咁有排 深度3我都仲未開到

順逆時針最高級係咪要詛咒金杯先有？

全供品開一次
惡兆開一次
唔駛每款都咁開

玩聖劍點加點好 岩岩買左好好用

力量同技巧
玩雙持要加啲耐力

科斯好難打

開咗新人玩電鋸 又想玩pvp
除咗鋸肉刀有咩武器啱個配點

半血金杯隻阿彌達拉好難打 打隻火狗已經好左好耐

黑天之眼/刀斧手手套很有用

月光劍
弓刃
走住嚟屌

屌到佢high到扯手就玩腳

玩血質技術 弓刃岩哂

升哂血質技術 冇升過法術

咁就弓刃

又開多個新角
玩鋸肉刀

整咗個新角玩月光大劍,而家未拎到月光大劍反而係大主教果度卡咗

果個咩阿梅咩主教？

拎聖劍上火紙兩次過左 聖劍好用到仆街

離佢太遠啦成日都回血 d麻醉霧又用曬

體大弱菊 聖劍雙持匿佢後面r2 硬直到佢郁唔到 佢跪低就爆內臟

近排玩返先睇到呢啲資料
主線+dlc+金杯+買 可以拎成6個血岩
不過金杯既血岩只係拎到一次

岩岩玩 血岩有咩用

武器昇最高級要血岩

呢隻用肉刀 火紙 血丸
打到佢無時間回血
1分鐘內完場

卡緊Lawrence
留名

要幫手？

佢正後方D毛好似會吉到你,會cut停你儲氣

無為意 我用呢招連佢有回血都唔覺

岩岩打完孤兒 科斯寄身蟲點用？一定要安乳草？大腦女好似比我殺左

YS

殺錯好多野 烏鴉女同大腦女 即係要2週目？

ys, miss左就要2周目
寄生蟲係秘法武器，裝乳草先用到
不過你唔玩秘法可以唔洗理

迷官拎繼承人3難唔難 有無人玩

打馬利亞打到無曬子彈

難在於要開始源蘇美魯依乎爾三貢品
開完就好易
步驟：
-打死渴血獸拎蘇美魯金杯，呢隻蘇美魯金杯打到第二層拎左始源金杯就可以收工

-根據下面張表，打伊兹+羅倫城下層拎呢兩隻杯既始源版本

然後打完蘇美魯依乎爾最下面果位經血女王，會比個始源杯你，
儲夠開杯材料+3種額外增加難度既貢品
開完杯後，就可以睇返上面果張攞符文既圖，輸入銘文自己去攞

除左槍反，仲要觀察下佢招式閃招，死多幾次就捉到路

再唔係就搖鐘等人幫拖

瑪麗亞嘅話近身繞住佢打，頭兩階段硬直都好低，見佢起手可以直接斬佢3刀

打金杯隻怪獸 好難打

渴血獸？
-叫金髮哥幫拖
-扔刺鼻雞尾酒可以引開佢，盡量扔去牆角等你可以背刺
-平時注意招數，左前跳可以避開大部份攻擊
-打到最終型態，驚死可以扔汽油彈扔死佢

羅論城個隻 依加黑比卡超 之前主線都係搖鐘比人打

上火紙食獸丸同佢死過
呢隻野唔可以拖咁耐
黑獸無記錯可以叫切割刀果個npc幫手
唔知你渣既武器係點，如果大件既咪直接扑頭
細到慈悲雙刀咁咪斬腳
自爆就走開，爆完可以沖上前斬一兩刀
避招都係左前碌去佢後面，斬到佢無電盡量追住黎屌
血水直接係腳底飲(自爆除外) ，佢攻擊範圍超大，拉開都好易打中你

剁肉刀鳩斬初見過左 帶夠解藥就得

有無巴打知血色膠凍係邊有?
上youtube睇話羅倫城下層有, 但我用銘文開既羅倫城下層同youtube條片個地圖唔一樣既? 大佬都唔同, 求教🙇🏻

教學大樓一樓有兩個

勞倫城下層2樓都有 利申 岩岩攞左 準備白金

主線d血色膠凍我應該拎曬, 但我仲差2個血色膠凍先開到蘇美魯衣乎爾大金杯

thanks, 巴打係咪用銘文開? 介唔介意講下個位置大約係邊

唔係 打勞倫城落去就係 記得有隻狼附近有門

thanks, 另外我想問, 因為我擺底左隻game好耐, 見到呢個post先玩返, 但我已經唔記得自己打過咩迷宮, 有無方法可以知自己過左d邊個迷宮

睇下自己有咩杯咪知
同埋屋企個墳墓都有顯示你開出黎既係咩迷宫

火鋸肉刀

白金收左工 落葉上火紙 係咁轉佢個頭 全技術咩都玩唔到

第一任主教
Lock又個畫面勁近又撞牆
唔lock又有時唔係望住佢 比佢大範圍抓到
卡得仲耐過孤兒

呢隻野我當芒亨咁打
唔夠打咪叫聯盟長幫拖，隻野好鐘意focus佢

聽人講唔LOCK會易打D
我就慣左LOCK住
但盡量唔好向後STEP
另外見人會係半血入P2哥陣拎麥格林ALL IN佢

斧頭點先chok到跳起砍人

有時無啦啦跳起
跟住又chok唔返

推左analog 同時禁r1定r2

黑暗怪獸用火紙獸丸鋸肉刀秒左

但跟住唔知去邊

尋日開左個新角
諗住試lv4通關
唔知打到去邊度會頂唔順放棄呢

去陰森小徑打女巫
去教堂打主教，然後去禁忌森林

想重玩 血質流

借位一問 如果ds2想刷太陽徽章 係邊度寫印會多人召

刷怪都可以有 但唔記得咩位 大約 2 3 轉就一粒

上網搵過 話刷2周目一線天森林/冬之廟前面果段路 但係d人講到添一次火先有3粒

我1 周唔添火都有

咁我打埋dlc試下刷先 多謝巴打解答

想問月光大劍發光模式既R1計唔計秘法攻擊?
定剩係得R2L2先計?
唔發光既話係咪全部攻擊唔計?

無記錯入左發光mode後全計秘法

試玩血質 有冇巴打可以幫手打渴血同2層金杯拎千影

血質前期還捱，點爆血體先
血體外，除左拎起武器既基本數值，只需要點血質。所有血質武器變形後只食血質唔食力技，所以點爆力技無咩意思
相反，有血有體，啲關就會易過好多

爆修細力到喊
可以慢慢自己刷回響升血過ge 🙈
不過渴血好毒

繼續等

睇緊人地d 0 lv up 片學打

渴血獸唔難打
叫金髮哥幫拖+扔刺鼻雞尾酒令隻野背住你俾你背刺+扔雞尾酒燒死佢
閃招碌左前

多個人仲難打

係咪要Dlc先有路希維德聖劍？
早幾日入坑 打到蜘蛛

聖劍去治癒教會拎徽章就有得買
dlc路德維希渣果把係月光大劍

治癒教會點上...
個升降機道門鎖左 搵唔到路

打完渴血獸就會自動開

有人吸引注意差好遠，不過隻抽練下點打呢隻boss都好
第三階段會難打好多，不過血都所剩無幾，扔雞尾酒幾有效

去舊雅南打渴血獸 > 小紅帽教堂右邊細門開左>去最頂拎閃耀獵人徽章>返屋企買(20000蚊左右)

其實我有晒解毒是咪gg...

唔係，因為食解藥個動作好慢，所以中毒我都係飲血水算

過左 專心槍反 佢個起手動作幾好捉

打金杯？連唔連機
照正常流程走有排都未拎到千蔭

買到啦 thx bro

打完蜘蛛就入紅月
有咩支線任務未做就做左先

連呀 連呀有冇psn

你係game入面打開設定>網絡
set個密碼，再係金杯入面搖鐘就ok

如果無人幫果陣，就删返走密碼，搖鐘就會有街場幫

開左 lihkg

btw, set完密碼要同人地講，人地set同你一樣既密碼，再搖鐘就會match到你

連緊，金杯比起一般關卡可能會連比較耐

連一次線一隻BOSS?

yes, 下隻boss再連過
無論玩家定npc都係咁

我睇睇攻略先

攞左始源金杯就可以開始玩魔改金杯刷經拎武器

有個拎失落千影迷宮

試下呢個

入唔到 用左大陸仔果個 拎左 終於有得玩

唔記得左呢堆銘文要打到金杯最底先入到
btw, 建議去該隱城拎伊芙琳，再跟住打dlc拎放者鎚

我想搵雙子石升左把千影先 都係要刷布袋和尚?

今日去左該隱城陪女王過聖誕

BB 有血療教會 有亞丹教灶 有聖歌團
滿足晒你聖誕需要

有瑪莉亞，有獨生子，有大教堂
perfect

ys, 呢個進度只能刷和尚

請問步槍矛係咪改左N年?

如果係玩舊版，唔更新就可以拎出黎爽下
仲可以複制錢+一開波就碌入診所後門

如果好似我咁一來就碟版the old hunters 就。。。gg

有冇人可以入尼carry 下新手打喝血怪獸

唔該晒咁多位ching

冇啦..已經打到去奶媽個度

無人幫的話，死多幾次就捉到路
唔需要冒險槍反，閃佢招反擊仲安全
係最終形態要扔汽油彈遠距離磨死佢